有冇人搭車嗰陣成日喺路口擰頭？

就算唔係自己揸車
出路口 cut線 出迴旋處都會擰頭望有冇車

精神緊張

睇下個司機咩人
對果個人唔放心會望下
不過正常都唔會 廢事好似質疑緊個司機咁（自己揸果陣人地咁做會有呢個感覺 ）

我行路時都會 經常超廢老車 妹下妹下阻鳩住哂

屌 括號果句

熟唔熟都會，試過坐個fd車發吽逗冇睇就直出，爭啲撞
我老細就仲撚經典，等燈位都會恰著，坐佢車幾攰都好都唔夠膽瞓

p牌坐啊爸車都成日望

習慣成自然

坐巴士會望彎心